[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22350877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22350877/answer/486537023", "content": "\n\u8042\u536b\u5e73\u662f\u8c01\uff1f\u5728\u56f4\u68cb\u754c\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296899359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296899359/answer/536761747", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u611f\u53d7\u5230\u4eb2\u751f\u7236\u4eb2\u548c\u7ee7\u7236\u7684\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287045825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287045825/answer/541633090", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298562372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298562372/answer/534669844", "content": "\n\u5047\u5982\u6740\u6389\u4e00\u4eba\u4fbf\u53ef\u633d\u6551\u5168\u4f53\u4eba\u7c7b\u7684\u6027\u547d\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u6740\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26541011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26541011/answer/499388105", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28390361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28390361/answer/499176738", "content": "\n\u957f\u671f\u7d20\u98df\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65249033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65249033/answer/522198481", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u600e\u6837\u4e00\u6b65\u4e00\u6b65\u4e70\u5316\u5986\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47351966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47351966/answer/546764487", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u6548\u679c\u663e\u8457\u7684\u9ad8\u4e2d\u5b66\u4e60\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54501670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54501670/answer/533802975", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u8bde\uff08\u86cb\u86cb\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267209533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267209533/answer/555775630", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u5f88\u5fc3\u75bc\u4e00\u53ea\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288843853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288843853/answer/537390509", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u53bb\u4e86\u6fb3\u6d32\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303755189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303755189/answer/541969739", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u9ad8\u4e2d\u6559\u5e08\uff0c\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u6155\u81ea\u5df1\u7684\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304986001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304986001/answer/554318154", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u4f24\u5bb3\u4e86\u6768\u6d01\u540e\uff0c\u4e3a\u4f55\u897f\u6e38\u8bb0\u7eed\u8fd8\u8ba9\u4ed6\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30862260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30862260/answer/525766217", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6e38\u620f\u884c\u4e1a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u662f\u6284\u6284\u6284\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286143549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286143549/answer/545163448", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u4e00\u8f6e\u590d\u4e60\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8fbe\u5230\u8d28\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300043601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300043601/answer/551368856", "content": "\n\u5982\u679c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u4e0a\u4e86\u300a\u5410\u69fd\u5927\u4f1a\u300b\u4f1a\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22975797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22975797/answer/548711644", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u7684\u4e13\u8f91\u5c01\u9762\u8bbe\u8ba1\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306488195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306488195/answer/557523222", "content": "\n\u970d\u683c\u6c83\u8328\u6821\u957f\u5ba4\u6302\u4e0a\u4e86\u65af\u5185\u666e\u7684\u753b\u50cf\u4f1a\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303104937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303104937/answer/550104768", "content": "\n\u62bd\u70df\u4e0d\u56de\u9f99\u8fc7\u80ba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297157565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297157565/answer/508218422", "content": "\n\u628a\u732b\u72ec\u81ea\u653e\u5728\u5bb6\u91cc\u4e03\u5929\u732b\u54aa\u4f1a\u751f\u6c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48639425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48639425/answer/556962844", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u827a\u5174\u7684\u9ed1\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302281219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302281219/answer/530710171", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u79f0\u300c\u8981\u8d77\u8bc9\u5d14\u7389\u8d24\u8bb0\u8005\u5199\u7684\u300a\u9524\u5b50\u751f\u6b7b\u52ab\u300b\u300d\u5e76\u8ba4\u4e3a\u8fd9\u662f\u521b\u4e1a\u4ee5\u6765\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5931\u5b9e\u62a5\u9053\uff0c\u8bf4\u660e\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24914488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24914488/answer/557175006", "content": "\n\u7a7a\u7ba1\u8ddf\u98de\u884c\u5458\u5728\u8d77\u98de\u548c\u964d\u843d\u7684\u65f6\u5019\u901a\u5e38\u4f1a\u8bb2\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305640508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305640508/answer/557052435", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u8fd1\u4e4e\u5168\u6c11\u5bf9\u534e\u4e3a\u7684\u8ffd\u6367\u5230\u5e95\u662f\u597d\u662f\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305661407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305661407/answer/555132941", "content": "\n\u4e3a\u5565\u8fd9\u4e24\u5e74\u5f00\u59cb\u90fd\u8bf4\u5357\u65b9\u6bd4\u5317\u65b9\u51b7\u5440\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306464124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306464124/answer/557417893", "content": "\n\u53c2\u4e0e 2019 \u5e74\u8003\u7814\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265920807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265920807/answer/551772074", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u8fc7\u5206\u7684\u820d\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27561732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27561732/answer/556000464", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4ea4\u9ad8\u989d\u793e\u4fdd\uff0c\u6211\u8001\u5b9e\u7f34\u7a0e\uff0c\u4e0e\u5176\u4ea4\u793e\u4fdd\u7b49\u7740\u8d2c\u503c\uff0c\u4e0d\u5982\u81ea\u5df1\u7ecf\u8425\u6536\u5165\uff0c\u4e0d\u7528\u653f\u5e9c\u517b\u8001\u4e0d\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284578611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284578611/answer/546826875", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u7269\u7406\u4e3a\u4ec0\u4e48\u867d\u7136\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u7b80\u5355\uff0c\u4f46\u662f\u8003\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\u5c31\u662f\u7b54\u4e0d\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27674511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27674511/answer/556948047", "content": "\n\u7537\u58eb\u5982\u4f55\u795b\u75d8\u5370\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264953200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264953200/answer/554647356", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u6280\u5f88\u597d\u5f97\u5956\u8fd0\u5374\u5f88\u5dee\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287045825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287045825/answer/510597167", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37131724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37131724/answer/508953568", "content": "\n\u5bb6\u88c5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u4f1a\u8ba9\u751f\u6d3b\u611f\u89c9\u5f88\u8212\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284471983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284471983/answer/495903180", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u6709\u6210\u5343\u4e0a\u4e07\u7684\u4fc4\u7f57\u65af\u3001\u4e4c\u514b\u5170\u5973\u6027\u5357\u4e0b\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267284721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267284721/answer/555027106", "content": "\n\u859b\u4e4b\u8c26\u5531\u529f\u771f\u7684\u88ab\u4e25\u91cd\u4f4e\u4f30\u4e86\u5417\uff1f\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22710965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22710965/answer/554670543", "content": "\n\u8212\u9a6c\u8d6b\u4ece\u660f\u8ff7\u4e2d\u82cf\u9192\u4e4b\u540e\uff0c\u8fd8\u9700\u8981\u7ecf\u8fc7\u591a\u4e45\u624d\u80fd\u5b8c\u5168\u6062\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25432771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25432771/answer/554074609", "content": "\nPS\u5982\u4f55\u8bbe\u7f6e\u6c34\u5f69\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279808864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279808864/answer/552617806", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5085\u91cc\u53f6\u53d8\u6362\u53ef\u4ee5\u628a\u65f6\u57df\u4fe1\u53f7\u53d8\u4e3a\u9891\u57df\u4fe1\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/543608391", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300268529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300268529/answer/547453775", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u9009\u624b\u8a79\u9752\u4e91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299205851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299205851/answer/514232181", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282782839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282782839/answer/544295677", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e5d\u5927\u56fd\u5bb6\u4e2d\u5fc3\u57ce\u5e02\u786e\u7acb\u4ee5\u6765\uff0c\u90e8\u5206\u7f51\u6c11\u5bf9\u90d1\u5dde\u7684\u610f\u89c1\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300378840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300378840/answer/545467008", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u5973\u6027\u662f\u5426\u4e0d\u613f\u5ac1\u7ed9\u4e9a\u6d32\u7537\u6027\uff1f\u9664\u4e86\u6587\u5316\u5dee\u5f02\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276010879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276010879/answer/507888037", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5b66\u5973\u751f\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u7537\u751f\u6709\u94b1\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35668312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35668312/answer/446745873", "content": "\n\u5982\u4f55\u9009\u62e9\u663e\u793a\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61113254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61113254/answer/539134692", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c5f\u82cf\u4eba\u559c\u6b22\u5410\u69fd\u4ed6\u4eec\u8003\u5927\u5b66\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301136045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301136045/answer/537113289", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64203939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64203939/answer/491526814", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u4e9b\u516c\u53f8\u8bf4\u975e 985/211 \u4e0d\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36858630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36858630/answer/535851361", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62d9\u52a3\u4f46\u6210\u529f\u8fc7\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28070701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28070701/answer/495958174", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u5229\u4e8e\u5b66\u4e60\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21540418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21540418/answer/525004071", "content": "\n\u600e\u4e48\u80cc\u4e66\u6700\u6709\u6548\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284939230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284939230/answer/526400010", "content": "\n\u623f\u4ef7\u771f\u7684\u4f1a\u5c31\u8fd9\u6837\u4e00\u76f4\u6da8\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306537777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306537777/answer/560257060", "content": "\n\u5982\u679c\u9ad8\u4e2d\u751f\u80fd\u8bc1\u660e\u54e5\u5fb7\u5df4\u8d6b\u731c\u60f3\uff0c\u4f1a\u88ab\u6e05\u534e\u5317\u5927\u6570\u5b66\u7cfb\u4fdd\u9001\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60253584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60253584/answer/517977554", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u79d1\u5e7b\u4f5c\u54c1\u4e2d\u8bbe\u5b9a\u7684\u4e8b\u4ef6\u53d1\u751f\u65f6\u95f4\u5df2\u7ecf\u8fc7\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53637604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53637604/answer/509750304", "content": "\n\u5357\u65b9\u7684\u87d1\u8782\u771f\u7684\u5f88\u53ef\u6015\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297260324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297260324/answer/505724146", "content": "\n\u6cb9\u7535\u6df7\u5408HEV\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u5217\u5165\u65b0\u80fd\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287426676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287426676/answer/543418979", "content": "\n\u7406\u7efc\u7684\u9ad8\u9636\u601d\u7ef4\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u5982\u4f55\u57f9\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298522630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298522630/answer/517200912", "content": "\n\u5982\u679c\u5218\u6148\u6b23\u613f\u610f\uff0c\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u53ef\u4ee5\u884d\u751f\u51fa\u591a\u5c11\u5916\u4f20?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303027632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303027632/answer/550184572", "content": "\n\u51ac\u5929\u88ab\u5b50\u91cc\u957f\u51fa\u732b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282701486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282701486/answer/559582161", "content": "\n2020 \u8003\u7814\u8981\u51c6\u5907\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305864788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305864788/answer/555905847", "content": "\n\u65e5\u672c\u5973\u5b69\u5b50\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u201c\u542c\u8bdd\u201d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302728315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302728315/answer/555853778", "content": "\n\u674e\u8bde\u662f\u5426\u771f\u5982\u7f51\u4e0a\u6240\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u6709\u624d\u534e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300940530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300940530/answer/552235494", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u610f\u8bc6\u5230\u8fd9\u4e2a\u5267\u7ec4\u539f\u6765\u771f\u6ca1\u94b1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306547560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306547560/answer/559701884", "content": "\n\u745e\u5e78\u5496\u5561 2018 \u5e74\u524d 9 \u6708\u51c0\u4e8f\u635f 8.6 \u4ebf\uff0c\u745e\u5e78\u7684\u94b1\u90fd\u82b1\u5728\u54ea\u91cc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277328636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277328636/answer/548432662", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9020\u578b\u6216\u7ed3\u6784\u8bbe\u8ba1\u5f88\u524d\u536b\u7684\u67aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292783730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292783730/answer/551695418", "content": "\n\u300c\u5929\u5730\u4e0d\u4ec1\u3001\u4ee5\u4e07\u7269\u4e3a\u520d\u72d7\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u5389\u5bb3\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277163979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277163979/answer/560193607", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u89c6\u9891\u662f\u4f60\u770b\u5b8c\u4e4b\u540e\uff0c\u89c9\u5f97\u4eba\u751f\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u8fc7\u4e0d\u53bb\u7684\u574e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24330721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24330721/answer/556226475", "content": "\n\u8fd9\u662f\u4e00\u4e2a\u770b\u8138\u7684\u4e16\u754c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307006556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307006556/answer/560118448", "content": "\n\u6e56\u4eba 127:101 \u80dc\u52c7\u58eb\uff0c\u8a79\u59c6\u65af\u53d7\u4f24\u79bb\u573a 17+13\uff0c\u5e93\u91cc 15 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u5723\u8bde\u5927\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305898679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305898679/answer/557528932", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u82af\u7247\u4ea7\u4e1a\u524d\u666f\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293623274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293623274/answer/542232992", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u5ba4\u53cb\u5f88\u53ef\u601c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20728681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20728681/answer/559492349", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eca\u5929\u7684\u4eac\u5267\u4e0d\u53d7\u7edd\u5927\u591a\u6570\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293673899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293673899/answer/496860345", "content": "\n\u80a5\u5b85\u771f\u7684\u8ba4\u4e3a\u6e38\u620f\u6bd4\u5973\u670b\u53cb\u91cd\u8981\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20827831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20827831/answer/546575462", "content": "\n\u8b66\u5bdf/\u6cd5\u533b\u662f\u5982\u4f55\u505a\u5230\u4e0d\u6015\u90a3\u4e9b\u60e8\u4e0d\u5fcd\u7779\u7684\u5c38\u4f53\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305186234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305186234/answer/555428071", "content": "\n\u300a\u5730\u7403\u6700\u540e\u7684\u591c\u665a\u300b\u7684\u5ba3\u4f20\u8bed\u300c\u4e00\u543b\u8de8\u5e74\u300d\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u5671\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301460945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301460945/answer/558709068", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u7684\u6e38\u620f\u516c\u53f8\u5403\u76f8\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u770b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306537777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306537777/answer/557748781", "content": "\n\u5982\u679c\u9ad8\u4e2d\u751f\u80fd\u8bc1\u660e\u54e5\u5fb7\u5df4\u8d6b\u731c\u60f3\uff0c\u4f1a\u88ab\u6e05\u534e\u5317\u5927\u6570\u5b66\u7cfb\u4fdd\u9001\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263413971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263413971/answer/555961456", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u597d\u4e0d\u5bb9\u6613\u8003\u4e0a\u4e86\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u6ca1\u505a\u4e24\u5e74\u5c31\u8981\u8f9e\u804c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305436500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305436500/answer/557232054", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u7406\u8bba\u4e0a\u300c\u719f\u996d\u300d\u53ef\u4ee5\u53d8\u56de\u300c\u751f\u7c73\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295444883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295444883/answer/556925631", "content": "\n\u5361\u724c\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6c42\u83b7\u80dc\u4f46\u6c42\u6076\u5fc3\u5bf9\u65b9\u73a9\u5bb6\u7684\u6253\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306062457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306062457/answer/556167347", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u672b\u7f51\u7edc\u98ce\u4f20\u7684\u300c\u516d\u5b66\u5bb6\u300d\u72c2\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304396738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304396738/answer/547766603", "content": "\n\u65e5\u672cGDP\u505c\u6ede\u4e4b\u8c1c\uff1f\u6700\u91cd\u8981\u7684\u539f\u56e0\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24843148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24843148/answer/554382069", "content": "\n\u53d1\u751f\u8f66\u7978\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u4e0d\u5148\u57ab\u4ed8\u4f24\u8005\u533b\u836f\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296123587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296123587/answer/550845485", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u65e2\u65e0\u8bed\u53c8\u5d29\u6e83\u7684\u4ee3\u7801\u6ce8\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29540403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29540403/answer/542347711", "content": "\n\u9ad8\u8003\u8bed\u6587\u6210\u7ee9\u5982\u4f55\u8fbe\u5230130\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/544941292", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28261881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28261881/answer/521829340", "content": "\n2 \u5143\u7684\u7ef4\u751f\u7d20 C \u548c 100 \u5143\u7684\u7ef4\u751f\u7d20 C \u533a\u522b\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779450/answer/542978920", "content": "\n\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u52aa\u529b\u8fdb\u5165\u5230\u9ad8\u7ea7\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29179041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29179041/answer/524512474", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u540d\u6821\u7684\u4e2d\u56fd\u672c\u79d1\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u613f\u610f\u52a0\u5165\u4e2d\u56fd\u5b66\u751f\u4f1a\uff08CSSA\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25963026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25963026/answer/510248682", "content": "\n\u516d\u8109\u795e\u5251\u548c\u4e00\u9633\u6307\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301884603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301884603/answer/538145232", "content": "\n\u5982\u4f55\u6587\u827a\u8868\u8fbe\u201c\u6211\u60f3\u4f60\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303986034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303986034/answer/549849940", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50986173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50986173/answer/520364364", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bc1\u6389\u4e00\u4e2a\u6e38\u620f\u7684\u8d25\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60471302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60471302/answer/519007133", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4e00\u8fb9\u5012\u5730\u6279\u5224\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43344428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43344428/answer/492527800", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u627e\u5982\u6765\u62a5\u4ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277002428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277002428/answer/517871171", "content": "\n\u6ca1\u6709\u6e05\u671d\u4e2d\u56fd\u5c31\u4e0d\u4f1a\u843d\u540e\u8870\u4ea1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298562372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298562372/answer/555770135", "content": "\n\u5047\u5982\u6740\u6389\u4e00\u4eba\u4fbf\u53ef\u633d\u6551\u5168\u4f53\u4eba\u7c7b\u7684\u6027\u547d\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u6740\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283577962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283577962/answer/548394367", "content": "\n\u660e\u660e\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u76ae\u80a4\u5e76\u4e0d\u9ec4\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79f0\u4e3a\u9ec4\u79cd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26894664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26894664/answer/547396120", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u5fb7\u56fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292282253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292282253/answer/512399447", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7a7a\u519b\uff1f\n"}]